如果聽日打風 咁要唔要wfh

如題 老細叫到做定唔做
定係唔使諗 準時六點落波 八點返工

打風只係要留係安全地方
你屋企應該好安全
所以理論上係要做野

8號波會捲走曬d病毒 安心返工啦

有冇人熟勞工法例
究竟係留在安全地方工作定唔使工作

岀咗門口 濟留商場

唔洗諗咁多, 準時返工